<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">

	<channel>
        <title>NOTICIARIO TECNOLÓGICO</title>
        <link>https://rawgit.com/alumnojoseluis/ProyectoNEWS/master/news.html</link>
        <description>Todo sobre las últimas Noticias Tecnológicas</description>
		<item>
			<title>Cómo son por dentro los cables submarinos que llevan Internet de un continente a otro.</title>
			<link>https://rawgit.com/alumnojoseluis/ProyectoNEWS/master/news1.html</link>
			<description>Los más de 1.000 millones de metros de cable submarino que varias empresas llevan instalando desde 1866 son los responsables de que cada día tengas conexión a Internet, incluso si es conexión inalámbrica. Eso los convierte en unos cables sumamente importantes, por lo que es esencial que puedan proteger la fibra óptica que llevan en su interior.</description>
			<image>
				<url>https://rawgit.com/alumnojoseluis/ProyectoNEWS/master/img/new1.jpg</url>
				<title>Sección cable submarino. Fabricante Norddeutsche Seekabelwerke GmbH</title>
				<link>https://rawgit.com/alumnojoseluis/ProyectoNEWS/master/news1.html</link>
				<width>50 px</width>
				<height>50 px</height>
				<description>Sección cable submarino. Fabricante Norddeutsche Seekabelwerke GmbH</description>
				
			</image>
			<pubDate>06-05-2018, 10:26 h</pubDate>
		</item>
		<item>
			<title>Ingenieros japoneses lograron desarrollar un vehículo que puede convertirse en un robot humanoide.</title>
			<link>https://rawgit.com/alumnojoseluis/ProyectoNEWS/master/news2.html</link>
			<description>Transformers fue una serie de dibujos animados creada en 1984 por Hasbro. Su idea era promover sus juguetes que podían convertirse de vehículos a robots. En el 2007 se volvió a popularizar cuando arrancó la saga de películas basada en serie que ha sido muy exitosa recaudando USD 3,7 billones en los cinco filmes dirigidos por Michael Bay.</description>
			<image>
				<url>https://rawgit.com/alumnojoseluis/ProyectoNEWS/master/img/new2.jpg</url>
				<link>https://rawgit.com/alumnojoseluis/ProyectoNEWS/master/news2.html</link>
				<title>J-deite Ride</title>
			</image>
			<pubDate>05-05-2018, 16:27 h</pubDate>
		</item>
		<item>
			<title>Este robot fabricado con Legos es como una "Roomba" para recoger Legos y es uno de esos inventos que nuestros pies agradecerán.</title>
			<link>#</link>
			<description>Si son fans de Lego, seguro han pasado por ese dolor indescriptible que surge tras haber pisado uno o varios bloques con los pies descalzos, algo que entra en el top tres de las cosas más dolorosas a las que se puede enfrentar un ser humano. Y bien, se trata de 'The Brick Wall', un famoso canal de creaciones basadas en Legos que ahora ha fabricado una Roomba de Legos.</description>
			<image>
				<url>https://rawgit.com/alumnojoseluis/ProyectoNEWS/master/img/new3.jpg</url>
				<link>#</link>
				<title>Lego Roomba</title>
			</image>
			<pubDate>03-05-2018, 23:12 h</pubDate>
		</item>
	</channel>
</rss>
